（求意見） 公屋走廊被偷鞋

我係同阿嫲一齊住

今晚做冬
全家人去曬阿嫲屋企過年
由於屋企太細 所以搬左鞋架出門口放
但收番入黎個陣發現
鞋架被人郁過 仲要唔見左兩對鞋
係timberland 同 new balance

阿嫲話被人偷左當買個教訓
佢話俾錢我買過新既

屌 依家被人偷野
點解可以當冇事發生
我好唔gur 但又唔知可以點做

我想報警 但唔知得唔得
放在係門口走廊 係咪我唔岩
但係放在出去 就姐係偷得？
但大把私人樓 門口都放滿鞋
咁係人都可以拎？

報警又點 捉鬼到

唔好負皮啦
我已經好唔開心

屋企人叫我唔好再執著
我嬲同喊 又屌我仲乜要咁激動

住公屋都夠膽死擺對鞋出門口
買過對都無用啦
建議樓主都係着返啲$20對嘅拖鞋

早兩年我表弟都俾人偷咗
又係去公屋放晒啲鞋喺門口

有屋唔放，霸公共空間，抵撚死

下次你搬埋張床出走廊訓咪可以睇實D鞋囉

係因為太多人黎食飯

其實每逢過時過節都會放出去
係今年先被人偷鞋了

我親戚之前派咗堆硬卡紙喺門口，唔夠一個鐘咪又係比人拎走。唔係私樓都咪撚派野出門口

試下睇吓後樓梯搵唔搵得返
二手鞋邊個會著 多數惡作劇

我妹啲鞋又係試過比人偷
都唔知係咪啲死毒撚

係咪黑絲襯波鞋？

你執著無錯 你唔開心無錯
你放喺門口都無錯
錯既係偷鞋既人

但依個腥港就係咁on9 , 受害既人就係蝕底既一方。 無架啦， 依依個就係你一直以為好撚美好既腥港

偷嘢係唔啱
你放鞋係走廊公家地方都有錯

仲有樓豬要好好記住 #6, 7, 8 依啲典型港豬

走廊係走火通道 公屋走廊闊道好窄 只係岩岩合例 阻塞走火通道 放走廊點會無錯

再者走廊係common area 比你放野架咩

真係睇你住個邊啲人點
我同一條邨入邊
真係特別有棟樓啲鞋放哂出門口都無事

去啲2手網睇下執唔執得返啦

哦。

所以呢 ?

深水步d夜冷檔有二手鞋賣

放出面比人偷真係無得講

你唔啱，完

根本公屋 居屋 放鞋嗰走廊就好普遍。 係啲傻閪先會房署管理處上身

駁唔到 就咁擺低句所以呢？

違法呀 所以呢 所以呢 弱智

快d報警啦！

等佢地拉9你，告你阻塞消防通道

公屋唔俾放野係走廊，自己犯法仲想點？

我dum撚咗落街

Set 隻cam 放多次對timberland係門口

咩區先,天水圍,元朗,安達臣呢啲淪陷區嘅屋邨就一定比啲蝗偷左,舊區嘅叫你親戚問下隔離屋有冇啲小朋友百厭偷左啦

你大陸落黎架？道德標準咁低既？

近依十幾年已經好少見人擺鞋出面...
個個都俾人偷到怕 剩係我依層 廿幾戶差唔多搬到一半都大陸落黎

佢唔岩唔代表要拎走佢兩對鞋
一係你成個鞋架拎落去俾保安
你地屌樓主多過個賊真係好反智
擺出面都係擺一陣，同埋公屋都有好多種，啲位唔一定好窄

笑返

佢話樓主無錯喎 一樣還一樣

屈毛?

人地唔捉你放走廊以為老馮

犯法在先 五十步笑百步

學人企道德高地? 用黎遮掩犯清防條例既錯?

自問唔夠你呢種道德撚高道德
道德討論係其他話題拗仲有價值過你呢種回覆

放門口=垃圾

普遍都係原因/辯解理由既話

咁難怪每日150/北區學生蝗語化開始普遍 我地唔駛理lu

貴鞋，新鞋一定唔會擺門口啦。
真係唔明啲人偷鞋嚟做乜? 啱佢size咩?

既然咁普遍 比人偷鞋就咪屌啦 預左架喎

連登仔話住公屋好有錢 個個大陸有樓收租停車場幾十部林寶法拉利 點會偷你鞋

一係有人貪心 一係你阻住人俾人扔撚左囉

你係巴定絲 絲既話可能遲D係某某論壇會見返對鞋 上邊仲多左D白色野

衝紅燈期間俾人打荷包係抵撚死

擺出走廊還擺出走廊
偷人野還偷人野

學高進話齋，聚賭咪罰我三千

回樓主，下次小心個人財物
根本香港人部分人道德水準同大陸差唔多
未必係偷，純粹覺得你霸咗條走廊拎去垃圾桶都無問題

你可以冇報警，但預咗唔會有用，簡單啲講係冇任何解決方法，搵得返嘅機會係接近零

你講到明派都唔攞得？on9

其實少少事又唔駛喊ge
講真，都真係冇辦法
最多報警睇下有冇機拉到人囉

塞條鹹魚入去

因為做節
屋企得個200尺多Ｄ 15個人返曬黎
屋企冇位先放出去一陣
我個鞋架佔左走廊1/6
仲有放左出去4個鐘

我知放出去係我唔岩
但唔代表我就應該要被人偷鞋

其實有無咩原因要放出屋

絲打？

咁你係咪仲係支持冰島?

可能係鄰居偷
將鞋放係鐵閘出面 你地望到既範圍
之後開住大門 睇實鐵閘出面
咁樣應該冇人敢偷
我平時365日都將一兩對鞋放鐵閘出面 鄰居好人唔會偷

痴撚線班公屋撚連人地對舊鞋都偷

抵死

依加係你打開門等人偷野
你話抵唔抵死

放出門口一陣就要俾人偷？

仲要講到個鞋架成條走廊塞實曬咁

好在係個鞋架姐，如果放個人係到俾你咪隊冧佢再收走佢條屍唔好阻你行？

有啲野要分輕重架嘛，咁小事你都可以無限上綱再無視啲更緊要既違法野

擺野出走廊仲要只係一陣最多咪違例

偷野先係違法呀

係咪以為你唔要，dum出屋

當一件物品係有價值嘅你應該自己保管好
又唔見你放個銀包放出門口

雖然樓主都有唔啱
但啲死窮撚偷鞋真係

未必係人偷既。。。。

"佢地"都要著架嘛

再嘈射你鞋

其實係人都知偷嘢唔啱

負評只係笑鳩仲問問問求意見公審乞可憐

啲好貪心又道德標準低既人先會係咁既情況下不問自取

一早都住公屋＝社會垃圾
成班傻鳩兒登仔仲懶清高吹奏公屋

你呢啲人係街執到銀包一定據為己有

係唔明點解有人連鞋都偷
又cheap又賤 冚家富貴啦
擺到明我個鞋架仲有用

個賊一定有揀過
因為鞋架郁左同鞋嘅位都唔同左
成個鞋架其實仲有貴鞋
但唔係大路牌子 好彩佢唔識野

我個fd話timberland係因為個皮
望落似貴野feel多Ｄ
new balance就因為大牌子 正常係人都識

報咗警未？

我唔會
同樣地，你講得出呢句話我相信你都唔會
不過你控唔控制到其他人都唔會？

因為係公屋
公屋撚質素參差 龍蛇混雜 又多無品新移民
面對現實啦
成日話人歧視公屋撚 但事實大家有眼睇

我兩對鞋都有污漬
如果俾我見到 我實認得番對鞋

除非係名牌 潮鞋啦

否則d細路偷黎都係當玩具飛落街

我想知受唔受理
如果得 我聽朝就去警署報案

樓主下次塞條鹹魚入去

200呎既屋塞15個人
出酒樓食唔得？

偷嘢點解唔受理？
你柒係一回事 畀人偷嘢係另一回事
根本你知道對鞋畀人偷咗就應該即刻報警
而唔係上連登畀大家恥笑
btw你聽朝先去已經冇用

差人先生...差人先生...

你都係算吧啦
你放出去唔着先
差佬黎到都唔會幫你開CASE
比個教訓自己啦
搞到咁難過為乜
咪當聖誕有藉口買新鞋囉

同層偷既機會好大

應該仲要經常經過你門口

你可以係門口貼張紙，寫話幾時擺出門口唔見左對鞋，相信係有人唔覺意拎左，限佢三日內擺返對鞋係你門口，大家當沒事發生，如果唔係就投訴俾房屋署或者報警

睇下靠嚇得唔得

試過啲包裹放左喺走廊一粒鐘
已經唔見左

連登而家做乜野，住公屋都係原罪？

扺啦公屋撚仲學人嘈

lm

係屋企人唔想搞大件事
佢地話報警都冇用
唔偷都被人偷左
話當買個教訓就算數

但我真係超唔gur
對timberland係我出黎番part time
第一對用自己賺番黎嘅錢買嫁
但係我好唔gur

又係你隻生滋狗 放門口都冇錯 你都係咁放？

你就最叻啦，智障

放翻入你間公屋狗竇入面啦

抵死！霸佔公家地方呀嗱！

收皮啦 私人樓咪仲多鞋放門口

好大機會係清垃圾既阿姐阿叔汁走左

表姐以前比人偷咗幾次鞋，有次我就放條針落對鞋到，點知無耐走廊有勁大聲叫，我地成班衝出去捉住個百厭小朋友，同佢老母講唔還鞋就報警，點知真係佢收埋曬d鞋，搞到成層d師奶出黎睇

確實放出去係錯
但你理由我都理解嘅 好明白樓主
同樣住公屋 每次有親戚上到嚟啲鞋真係無位擺
有時真係唔好意思要佢地放出面門口
不過我d鄰居都互相識 佢地係日日擺出門口
都唔會有人偷
當買個教訓啦 下次唔好放貴鞋出嚟 當然最好係連鞋都唔好放

公屋係咁上下 我私樓日日擺出黎十幾年都相安無事

原來200尺可以企到15個人
真係塞滿晒係房 廁所 廚房架喎

買咩教訓，差人唔洗做野？
照報啦，仲要高調d，嚇下果條友都好

偷黎打J

阿嫲鐘意煮
佢話平Ｄ同可以食得好Ｄ

屋細就岀街食啦，當自己住四合院咩

諗到個情境就覺得好笑

我公屋 速遞送野黎擺門口都無人偷
其實都係睇隔離左右咩人 係咪蝻亞？

利申，表姐好錫我，細細過唔係佢醒目就差d係鄉下比人拐走咗，為咗佢基本上我咩都做得出

我嚇到個肥仔屎都賴埋

下 不嬲過時過節屋企多人黎食飯
啲鞋都係擺係門口嫁啦 家家戶戶都係咁

樓上話係樓主唔岩嗰啲係咪無朋友無親人平時得自己一個未試過有人上屋企玩?
偷鞋賊都有人幫佢講說話好on9
你班撚樣根本為屌而屌

係 冇位走黎走去
其實都幾迫 不過我地冇間房
咁就好Ｄ
老人家鐘意熱鬧 冇計

咪就係要屌到啲人唔敢囉

啲唔岩既野個個逆來順受，咪個個都唔自律

反正你地都係屌苦主唔醒目

你對腳好好J ?

屌又話俾意見 又唔撚聽

公屋出入易，難Check
私樓易搵到偷鞋人

私樓保安咁好洗撚驚咩 喺公屋狗竇食飯唔見對鞋都瓜瓜嘈 咁就好心你保管好財物啦

細個擺把遮向閘內掛，三個鐘內都比人偷左
利伸:公屋撚

樓主巴定絲?
巴嘅話深水埗果啲南亞佬地攤見
絲嘅話應該俾啲變態佬攞左去屌鞋射鞋

擺出去等於比你偷係咩logic
阻到你咪報消防
你偷野就係唔岩
上面屌樓主班友唔知咩心態
平時做開賊？
支持你報警

比我一定報，嚇下佢都好

公屋係咁架啦 唔中意唔好住呀

係人地唔啱呀
但損失嗰個係係你丫嘛
公屋咁信得過 d 鄰居
下次唔好咁 on9

我都經歷過

一大班人去阿婆屋企 可能嘈得濟 表弟隻鞋唔見左
開頭以為被偷 跟住係垃圾房搵到

可能廢老拎對鞋去打J

中意咪報囉 客觀理性事實都話你知無用
公屋、大廈有管理處
警察黎到都會叫管理處同你協調先
一拎公契出黎 門外野當違例棄置
管理處問你仲報唔報 落薄就扣分
你又咪死死氣收皮

住私樓都唔會擺鞋出去，多得樓主d on9人哋先有鞋著

真係痴撚線 成班人唔屌鳩個偷野嘅人反而覺得樓主俾人偷係抵死 同個啲覺得你著得少布就預咗俾人強姦啲人有咩分別 再者樓主都講明佔得六分一空間有幾阻到你行啊

公屋同私人樓攞嚟比 咩logic
住得私樓大把錢邊洗偷二手鞋 又唔係心理變態
報警啦 同埋下次自己小心

你真係好撚天真
公屋充滿低質素撚人
邊個叫佢咁 on9 擺出去
人地唔啱又點
又偷左你奈佢咩何

同埋200呎15個人好心就出酒樓食啦迫到咁行又行唔到食又食唔到

我有fd都試過，嗰日仲要係年初一，心諗新年都偷人對鞋應該都有報應

樓主擺出門口你可以話佢on9 但咩叫人地唔啱又點 樓上班連登仔係合理化緊個賊做緊嘅野喎

天真過天真嬌
仲要拎私樓同公屋比

我冇合理化
我一路都話緊佢唔啱
但你做得 d 咩
報警差佬薄都未必落啦
有本事搵到邊個咪自己報復

其實近依幾年房署係話唔俾人擺走廊架喇

打和啦，super!!

打完機咪會還返俾你？

上面班公屋撚真係好撚噁心，偷人野仲大條道理，又唔見私樓放鞋出黎會俾人偷

擺出門口你唔啱啦
我見到一腳踢晒啲鞋去走廊盡頭添呀

唔怕啦屌 公屋仔有幾層私樓渣手 又渣林寶 個幾對鞋就唔好咁斤斤計較啦
可能係D 窮閪私樓仔入來偷既呢 當益下佢地啦 佢地個個月要交管理費 好慘架

住得私樓邊個貪你隻2手鞋 就算真係比人偷左人地時薪都買返對 公屋龍蛇混雜唔見左仲想點 自己先負最大責任

著得少布預咗俾人強姦呢個比喻唔合適，因為著得少布是合法的，但樓主做既野是違法的 (即使好多私樓管理處唔會理)

呢個比喻會好Ｄ： 假設有人係地鐵站內擺賣，有個路人就話係阻街，然後沖去ＤＵＭＰ撚哂Ｄ野佢

結論：樓主同拎佢Ｄ鞋既人 兩個都係仆街
最好報管理處，捉人偷野之餘第二日就出告示要所有業主移除走廊雜物

有機會係保安/清潔呀姐拎咗，細個嘅時候去朋友屋企，擺咗部滑板車出去門口，唔夠半個鍾冇咗

樓主唔駛搞咁多嘢，你唔係當場捉到，警察都只會打發你
買過對啦，要返都唔敢著啦

除左由得佢 真係無解決方法
報警唔會有用 純粹安慰自己
騙案日日都有 有晒銀行資料 警犬都唔會做野
你又咩都唔知 慳返搵班文盲錄口供既時間啦

走廊成日都會有人偷嘢架啦

試過！屌你老母！
年初二個日又係放係公屋門口，個零鐘就冇撚左，買左兩日咋，屌！

放追蹤器

住得公屋預左d居民質素差d架啦

偷果個應該變態毒撚來
你留張字條話用條底褲換返果兩對鞋應該有用

樓主寧願畀人偷鞋定整污糟對鞋

可能俾人dum咗去垃圾房

所以走廊係公共地方唔俾人放私人物品係走廊

搵返記住檢查吓有冇痴淋淋

私樓>公屋

咪鬼買喇 拎d錢去驗腦好過

人地有講錯咩冰島定唔知克羅地亞球迷？

咩年代仲有人放鞋係屋門口

公屋擺鞋喺門口
咁執著鞋架做咩
擺喺屋入面近大門已經得
擺出面真係同益人無分別

唔好諗住私樓好過公屋啦
利申我係仆街仔先，廿年前我自己都好撚百厭地見到對面有户人對鞋就拎左隻行落5層樓dum左一隻佢
雖然宜家諗返覺得自己咁做好仆街，但係個陣真係見到乜就玩，不過至此之後真係無人敢放係走廊
唔好覺得自己屋苑就好安全，你永遠唔知同層會唔會有好似我咁既仆街仔

唔保管好自己財物
我地可以幫你屌個賊 仆街陷家剷
但係都可以笑你白癡囉
警訊都有教啦

唔通我中完wechat雞騙案 樓上班友又會撐我咩

我個踢波fd 洗完放對臭鞋出去掛乾
唔係咩靚野又臭又殘都比人偷左
公屋鄰居係咁既質素
當買個教訓

除咗村屋都唔好擺出面

呢啲屋企人真係 應該都無乜讀過書唔識大體個啲黎架啦 唔識係自己仔女角度諗野既屋企人唔使太上心

放喺門口都冇錯

私樓通常擺翻入屋

樓主對腳一定好正

公屋同私樓比

住私樓擺野出走廊都比人偷過

話人大陸人

自己d大陸劣根性出晒黎

例同法 分開2個字以為唔同呀?

公屋 最多蝗蟲

放出公家走廊正戇鳩

咁你下次打算點？
比人偷左又放上連登緝兇？

樓主唔好激氣，突然俾人偷咗鞋真係好狼狽，正常有同理心嘅人諗都諗到。

學樓上講，呢十年八年真係好少人會放鞋出門口，香港唔同咗㗎啦，特別係公屋，咩原因自己諗到，下次都係小心啲啦。

下次係對鞋到加粒生銹釘

自己偷雞做非法野
衰左只可以話抵死

隔離屋試過放左好多對
我就求其點指兵兵點幾隻 掉到街

我試過人字拖都比人偷

我個fd會專dum人地放走廊d鞋落垃圾站
話佢地整臭條走廊

放過行李出去都無事

你對鞋好L臭

住公屋真係慘

人地偷鞋有錯

你放走廊有錯

完

你擺走廊係咪暗示緊嗰啲已經係公家嘢？
阻塞就係阻塞，唔會計話哦阻1/6或以下就唔算阻，阻1個鐘至4個鐘都唔算阻
你唔保護好自己既財物先比人偷，你都有責任㗎，公屋係龍蛇混雜㗎啦，咁大個人仲咁天真

我放單車出去都無事

廚師偷名牌鞋自瀆
女事主損失4.3萬

睇下cctv
可能個賊蠢到偷完坐lift走

公屋條例同法律都未分得清，落黎幾耐呀你？

落街搵啦 一鳩掉落街唔出奇

囡囡既鞋

試過果陣因為屋企裝修，我搬左去親戚個公屋到住一排先

之後搬返屋企果日，因為太多野，一件一件放出走廊再一次過搬落樓。

我放左支結他係門口，再入去拎埋果兩個紅白藍。點知出返門口支結他已經唔見左，講緊係一兩分鐘既事黎

門外set cam
淘寶有好平

私樓係會管理處叫你收返啲鞋
公屋好上就偷走
唔好就準備警告同扣分啦

住公屋你都好意思請人上樓怪得邊個
就算唔講偷嘢啲地方都一陣酸餿味啦
企耐啲都想嘔點可能逗留
次次有公屋親戚朋友叫我上去佢哋屋企就算攞啲嘢都好我都唔夠膽上去，推得就推
最多喺佢哋樓下個地鐵站等叫佢哋攞落嚟
食飯去附近酒樓食咪算囉一餐半餐唔係窮到咁呀嘛

難以置信鞋都有人偷
仲要係人哋著過嘅
莫講話偷掂都唔想掂啦
公屋地方真係零舍恐怖
賊都算啦仲要係變態嘅
真係想像唔到同呢啲人做鄰居生活會係點樣
連登仔仲成日吹奏公屋
好不解囉

利申:
私樓
嗰時搬屋入伙試過成喼嘢漏咗喺門口
竟然6,7個鐘都冇人搬走原封不動
最後係保安巡樓見到
然後通知大堂concierge 打上嚟提我攞返入屋
好安心

公屋好多拾荒老人周圍巡樓睇有無野可以執去賣
佢地心態真係賣得一蚊得一蚊
新淨岩著可能自用慳返幾百

以前紙皮個d賣到值錢好快就拎走
唔係靠房署個班清潔工塞爆垃圾桶都未有人來
所以看更其實都默許咁做

當然如果你係絲唔排除有痴線佬偷你對鞋j啦

所以呢 = 無粗口版的 (點撚樣呀）

好柒！肉鳩酸呀！

公屋密碼 = 唔該
不過鞋都偷真係唔知為咩

二手鞋都偷
但比人偷對鞋洗唔洗喊呀

屌你 冇人想知你有冇喊

200尺就唔好請咁多人黎啦cls

唔撚洗分析 公屋撚有人24小時screen 全幢有無報紙，見你到咁多鞋
一定簡返d黎拎返屋企，又無cam 又無剩，有cam 又點
條友爛身當勢拎綜援，你告佢都無用
當買個教訓，你啊婆先係經歷好多人既

住過公屋、居屋 遲下會搬出私樓
同埋你自己都有問題 公共環境你擺鞋？ 有咩事要走火警乜7都睇唔到咪比你kick 到仆街？

放得出去都預左唔見，唔要嘅鞋或者剩係用黎落街買野食嘅鞋先放出面

點解會有人放對鞋喺門口

咁你屌唔屌到啊？香港宜家咁撚多蝗
係你控制唔到其他人嘅時候你就要保障自己
過馬路都睇燈過啦
唔通亂過馬路屌尻人地撞尻你咩

typical just world phenomenon lul

唔識將d鞋放你張床上邊?

你個case報警無用

好鐘意見到d冚家剷放鞋出黎

會掉佢一隻落街

岩呀

比我見到一定掉你一隻落街

其實大陸仔最鐘意放鞋出黎

住私樓，一層8個單位
有條大陸仔搬左入黎
放晒成屋鞋出門口
其他人見到有樣學樣

我落管理處度屌
管理處貼張紙出黎
其他人都收晒d鞋
除左條大陸仔

我嬲嬲地張張紙貼佢門口
第二日佢收晒d鞋
如果佢唔收我一定掉佢一隻鞋

衰自己拎出去在先，冇得嘈，香港就係咁多賊

鞋架放出去真係抵撚死
公屋家家戶戶都學你理仆街放個鞋架出黎唔撚洗走啦自私撚
最撚憎你呢啲霸佔公共地方

屌你老母個比喻都on99
如果沖紅燈比車撞條友係未抵撚死架
智撚障

痴撚線 唔岩就係唔岩 家家戶戶都做就變撚左岩
屌最好你班仆街比人扔撚晒啲鞋驚到唔敢霸放野出黎走廊

你保障自己唔代表你唔可以屌9佢地

放係門口無錯？

你亂過馬路/霸佔公共空間已經有錯在先
唔該唔好扮受害者仲要大條道理屌尻人

屌你老母條走廊你ga?
最撚憎你呢d屋細又想霸公眾空間做自己地方嘅自私鬼

其實係門廊門口擺幾對鞋 消防係唔會捉 而且唔係長時間 樓主只係夜晚食餐團年飯 只係幾個鐘電動輪椅咁大架都唔會捉啦 法律都有人情講 長擺就話姐

個班話擺出去預左比人偷 同印度班係女出街都預左比人姦既禽獸有咩分別 洗唔洗全世界人都包曬頭 淨係露眼珠先安樂

冇俾人投訴阻塞走廊算好彩啦

亂過馬路俾人撞同放鞋係屋企出面一陣俾人偷係同一樣野？？？

你讀屎片架？

住開高級公務員宿舍

鞋櫃唔係擺走廊既咩

你弱尻智

建議搬私樓

住私樓都唔放得
走廊係公共地方

邊個Quarters? 使唔使報消防睇睇?

西環 ， 你報黎睇睇

公屋咪多大陸仔囉

高級公務員宿舍 如果都係消防處d高官 你覺得告黎有用？ 消防處內部d官咁撚腐敗

我同你講 私人樓個班先擺得誇張 成個鞋架擺出黎 屌都唔驚 公屋撚仲聽話 屌完一定收番入去

我專登擺張一千蚊紙喺公家地下，有人執咗/掃咗我完全冇責任？民主美國都唔會咁啦

你對嘢叫西瓜？

點解會放出面，屋企無鞋櫃咩？

新年=任入

公屋人最叻霸走廊

你有冇同佢地講對鞋幾錢
可能佢地以為係佢地著街市買幾十蚊一對嗰啲

有學生妹俾人偷埋對襪

我單車都試過係走廊被人偷

我喺運動場都俾人偷過鞋

會唔會係腳膠偷
樓主腳型靚唔靚

米係囉 違例最多扣分，偷嘢係違法喎

如果樓主唔見左兩對鞋真係純粹因為有人覺得 d 鞋 阻塞公屋走廊而掉去垃圾桶， 咁應該係成個放出門口嘅鞋架連埋樓主親戚啲鞋都唔見埋啦， 擺明係有人專揀樓主對鞋嚟揼或者偷啦 。 假如樓主真係報警 ，點都要同啲警察講清楚你個論據呀

200尺就咪鬼叫人除鞋
除完又無位擺
食完咪拖地
以前上啊嫲到食飯都係咁

有聽過連拖鞋都唔見

洗乜除鞋